What you know ‘bout showin’ love?

What you know ‘bout pullin’ up in bentley truck?

nei up mug gull ah

Go listen Freestyle by Lil baby

lily?

不是女不了

你up乜9 依家係音樂台 要睇女去成人台

但我未夠十八

咁你睇咩女

聽歌啦培養自己興趣

因為我喜歡女女

女女